人靚波甜 聲更甜

好pure 好true 呀

呢一兩年 發育得好勁
成個骨架大左 又肥左
痴線..

好波

過多3,4年就 3,40歲咁既款

鬼妹15歲好似亞洲人既25歲咁
不過個波好大
我屌

睇開香港d ipad
呢d身材 港女只會：死肥婆